太子B1 站要人呀！！ 父債子還

要人呀！！
唔夠人呀
大家快出
831 黑警父債子還

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Push

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

之前行街經過見到有狗拎shotgun企警署屋頂做哨，請小心

黑警還眼！

小心 不要被捕！

Be careful. Don't be arrested

太子B1

手足要人呀
太子b1

6/10

B1

7/10

8/10

612 721 811 831

勿忘太子恐襲

9/10

想知咩事

今日記者會完全無交代過封站
附近嘅手足出嚟呀
開始多人了

要人

10/10

過緊嚟

知唔知831發生咩事

要人呀 訓醒啦
中學生都罷課
人呢？

推上熱門
要人呀
唔要做懦夫呀

推

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

依家唔同6,7月啦

會勁拉
唉
小心

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

就係小人先易出事
需要大量街坊

17/20

18/20

到！

19/20

20/20